香港幾時組織東江遊擊隊

打倒政府
人人有責

之前班負皮我既和平抗爭撚呢
下次諗住絕食定唱歌呀?

今天我